香港寬頻係咪死Q咗？

家住大埔

收得好撚差

我都用唔到，router顯示無連線！

我都唔得，葵青區